德國自民黨和綠黨要求政府暫停與香港的引渡條約

綠黨好似冇乜料到

一舊雲真係一個大仆街來

德意志民主共和國？可能最尾四面楚歌先會

共狗開頭都無乜料

國會有67席喎

但一直堅定支持香港

係呀 所以我都好感謝佢地 不過我講事實姐

黃台x

搵埋社民黨試下

自民黨同綠黨最撐香港
綠黨近幾屆嘅得票一直上升
唔可以忽視

最仆街喺Afd同左翼黨
奶共親中

兩個黨都係東德出身，臭罌出臭草